錯過了 LAZR? 唔緊要！下一隻 SPAC 絕密公開！最少升1-2倍！

1. EV 概念
2. 龍頭中重型電動車 OEM 概念
3. 大量相關訂單

歡迎大家交流，早著先機！齊齊賺爆佢！

用致富

致富好用

Lm

LM

管理團隊有咩人？收購進展？

lm

致富

空ac

巴打打算升幾多先放

QS

lazr?

APTV
CRNC

Apxt

各位巴打今晚最後上車機會呀！

Nga

gogogogo nga 好快爆上 $20